admin 本人想delete ac

唔想被人起底

真admin?

呢個係你？

fishing ==

D post 仲西過我都未比人起底... 感情台多到